夜期跌緊800幾點無人講?

咁明天香港係咪又跌1000點??

未必

唔會升掛?

跌2000都冇事
800你話呢

因為慣左

跌緊911點，得番23000

但係我想問其實出左咩消息突然間大插900

1000了 正

無好消息咪插囉好似係

碎料啦一千點

好快破兩幻三

美期唔比大戶沽, 就嚟沽港期

跌到麻木哂 輸少當贏

係 我都搵緊po

今鋪真係含得

買咗🐻

等今晚訓醒 聽日恆指破兩萬三

連續兩日跌1000點先有意思

你搞笑？

慣咗 日日千跌基本野 樓主啱啱出冊？

香港都唔係日日千跌

800點?咁少?

跌撚到１８０００點應該真係差不多

騰訊睇 ３２１蚊
今次重唔全球收皮

夜期22900啦

跌緊1600

無可能

聽日升2萬5呀！

執7左佢啦！

IFC天台開始多人.jpg

過2000啦

小問題
32000-->11000都見過

聽日馬上入牛

中共又贏

睇厭左XXXX無人講?

等星期一出250熊

你狗黎嫁？你末講撚緊囉

有咩好講，上面大把post

輸到仆街, 冇晒感覺

今次真係可以翻身，過去咁多次跌市都會升番架，今次真係好機會黎

未必咁少

點解同一條問題喺連登見幾次
淨係nba都玩完啦

跌緊1300啦

咪得佢跌到仆街再溝下貨囉
打番個和
唔洗死既

唔想知你輸幾多

貴到仆街
一出世就0.2 ，含住金鎖匙出世

無貨，最近先留意，等緊機會

濕撚碎，08年跌2千點個日，d人係街望著個電視直情呆撚左

今時今日過10% 先講啦

又係WO

NBA美國國技

沒事兒
16000點先問

麵神未出聲之前都唔好咁淡定

我諗真係會有呢日

畢生難忘，第日又升返千幾點

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

最少跌1000點今次我啲熊仔發達

睇樓未?

今年冇Expo 冇sport match冇festival 冇航空，地球停轉

跌2000已習慣
1000點亦覺平凡~

死囉，跌左5%

成個NBA同時都代表住一個龐大既consumer market

跌到交易限制？

5%

blocked

5仔明天跌幾多?

期指5%盡咗

黑期跌到5.59%

香港交易所確認由於即月恒生指數/小型恒生指數期貨，及恒生中國企業指數/小型恒生中國企業指數期貨現存賣盤價達其 T+1 時段的價格下限(即下跌5%），恒生指數期權、恒生中國企業指數期權丶小型恒生指數期權及小型恒生中國企業指數期權的短暫停牌機制已被觸發。相關期權合約於3月12日剩餘T+1時段的交易已暫停，其餘T+1 市場交易如常。

乜唔係5%盡?
點解跌到5.59%?

訓身牛牛

明天大鑊了

保守d估摸45

聽日約agent

有無機會跌5%落44.5，機會來了

正呀喂

姐係點。我見仲有成交

知唔知幾時開返？

最多5%？
咁驚就唔好開期啦

冇停巿，只係跌無可跌。800張排住隊 22872 沽... 人生難得一見的奇景，依家買，「今晚」只有 up side，冇 down side。不過聽朝就輸死，仲有今晚都沽唔番。

係咪真係未試過?

知唔知ig黑期聽日幾點開返？

唔過千點濕濕碎啦

恒指夜期跌1203點或5%，報22872點，低水1437點。夜期觸碰5%交易下限後可以繼續交易，但不能低於「底價」，即22872點；期權則暫停。因應市況波動，港交所今日收市後提升恒生指數期貨合約基本按金，上升14.5%至每張125,352元，維持按金水平亦升至每張100,281元，此外恒指細期、國指大期、國指細旗亦有相應調升。滙控（005）ADR最新跌8.6%，折合約43.9元，較今日港股收市價低5.9%；倫敦股價則跌至449.1便士，折合約45.7港元。

儲局向市場注資1.5萬億美元

又黎

聽日港女又千跌

嘩，屌你升番哂

次次美國跌完港女就升

又話香港無貨沽空犯法, 宜家無底深水譚咁跌。

有無巴打重係 別人恐懼我貪婪?